心光盲人院女職員涉襲擊學生罪名不成立 官稱無目擊者

涉嫌襲擊失明學生的心光盲人院暨學校33歲女職員，在東區裁判法院被裁定罪名不成立。

被告李子雅下午被裁定控罪表證成立後，選擇不自辯和不傳召證人作供。裁判官裁決時指，沒有任可獨立證據、目擊者和驗傷報告支持女童的證供，給予被告疑點利益下，裁定被告罪名不成立，並可獲訟費。被告聞判後喜極而泣，與到庭支持的同事相擁。

早前11歲失明女學生透過視像系統作供時表示，女被告去年3月在她放學後沖涼期間，以粗口責罵她，指她洗澡不乾淨，還有很多泡沫，之後又用手掌打她的右邊臀部一下，她當時感到好痛而哭泣。

恰人睇唔到

屌你老母無屈你偷睇國家機密咪算好

被告聞判後喜極而泣，與到庭支持的同事相擁。

唔似有打人喎

神探